睇得出有POPO好想有人搞事

去到中環唔去Shopping下？咁早走？

中環隊頭可考慮上中聯辦！

(提提大家) 何妖老婆間補習社係炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

今日？
不了！

不了

明眼人一看

推

不了，行完返屋企訓教了

返屋企涼冷氣啦

黎金鐘pp 拎氣密鏡 安全防護裝備

仲有呢個

咁大雨， 不了

擺明見天黑就開始帶風向
呢個要推

不了！

不了，對鞋濕晒了

又想玩支聯辦劇本？收皮啦

不了。成身濕

行完返屋企做廢青唔好

睇得出有POPO好想有人搞事

Push

推啊行完返屋企啊

支聯辦 一次就夠

立法會 一次就夠

大把人睇住今日
不了

不了
不嬲叫人行完散

陳雲：各位要珍惜這些美國支援，不要魯莽衝擊，遇事即刻走人，以免糟蹋了大好的國際社會支援。

今日不了

不了
返屋企訓覺好過

第日先 唔好俾人轉移視線

不了
番屋企煮飯

諗緊去叫雞定係揼邪骨

勇武? 不了(今日)

手法何其低劣

不了
準備收$2000電費
今日行完返屋企開冷氣訓覺
將來再算

狗急跳牆

Funny

不了，無限loop 到11:00 返屋企。聽日又要返工

行完散水
返屋企訓覺

學警察自己講：快d返屋企la

有人又佔harcourt

攰啦，本廢青行完要返去休息

不了
周圍個個半身濕晒咁濟, 行完就返歸

不了
大雨返屋企嘆冷氣

呃ot

Agree
Repeat same thing only makes us stupid

驚死人唔知佢係狗

落雨喎 行完梗係返屋企啦

行完返歸算了~
今天宜行家後回家食飯

行完都攰啦
不了

返歸

明天要返工不了

今日？ 不了！

好大雨，行陣街好返屋企啦

p

知道要block咩人

今日和理非主場

長期置頂

你班冚家鏟風向撚唔好再叫人返屋企

收皮啦，咁大雨
我行維園就算了

落雨 不了

沒冷氣，不了

落雨仲搞咁多野？

今日 不了啦

返屋企 沖涼

不了
不了

推
Shopping都不了 星期日罷買日

不了等POPO自己衝

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或者回家

你班速龍又想呃OT錢
返屋企食飯啦緊係

醒目

行完好返屋企喇
搞到警察成日出動
做到佢地成身散

番屋企啦 仲搞 琴日已經夠攰

條友正on 9

留番俾民陣慢慢撚

所以更加唔可以比佢地得逞

不了
要返屋企換底褲

推推推

正常
可以打人又可以拉人
最正係咁樣叫立功上位
popo 當然希望愈亂愈好

擇日再戰呀傻仔，慢慢係度等我地呢

今日你哋去啦 我不了

不了
濕哂要換衫

不了，集完會返屋企打機

今日真係行完就走啦,費事畀人屈我哋殺警~
當然你想二刷嘅我唔阻止你~

World Trade 5樓 有人換衫gear up 緊

用途不明

因果由國, 容港治己

唔啦 要返屋企

推。
咪俾啲狗轉移視線

不了
和理優比外國輿論勢力睇

濕撚哂
不了

721

遊行完返屋企

推，流水式佔路真係好屈

咪中計

same
鳩行下去食飯算
肚餓

不了，要訓覺聽朝起身番工

推 置頂
今晚佢回應完
聽日開始有排玩
何必急於一時

仲要咁啱今日中聯辦收埋咗塊硬膠

要返工,不了

不過今日成身濕晒，又有D攰

今日不了
時日方長
點解要今日

今日不了 返去沖個涼抖下啦 成身濕哂

推，今日完就返屋企，和理非一日

冇ot錢 不了

on9

不鳥

落雨跣, 不了

就知移花接木

gear 攞定無壞

不了 回家睡覺

不了，都係屋企最舒服
維園是我家

返去訓lu

不了..回家吃大餐..

不了，和理非主場

手動推
btw三點半左右銅鑼灣驚現蒙面人傳大會已宣布今日集會完結。好彩有人當場澄清

下星期先啦

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

推返上去先

不了，成身濕矖，好易冷親

返屋企,不了

不了，等popo自己淋雨

有無人收到police force訊息？

不了 濕哂
要返屋企沖涼

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或者回家

成身濕哂，返屋企吧

不了 一地水留返俾popo

Pish

中一次係你醒，中兩次係我蠢

返屋企瞓覺

721 811

不了，冷氣軍師是我職責

諗到popp幾十磅gear濕撚晒

我行完就返去沖涼瞓覺

好撚爽

集完會要返屋企食飯

不了，淋濕哂番屋企沖個熱水涼仲好

不了 咁大雨

不了，返屋企睇卡通片好過

不了
返屋企沖涼

今日不了，隻腳濕咗咁唔舒服緊係返歸沖熱水涼

不了，好大雨，行完番屋企

推！
一定要入維園！
香港人加油！

凡事敵人擁護的

不了
佢都OnL9

比我入維園啊屌

不了 返屋企訓覺了

fool me once, shame on you.
fool me twice, shame on me

對鞋入哂水 , 行完就返去洗腳 不了

不了，你食自己啦

bud liu

大庭廣眾冇得
返屋企

推 黑警可恥

沖返個涼先

真

會free 俾你咩
吊你尾落單就逗你返去坐48 粒

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

巴打對腳

班popo係咪弱智

我要番屋企

幾百人點跟下
你話佢引人去抄牌 會唔會比現場人士打

敵人支持的就要

勁多post想帶風向

係 返去乾一乾

聽日要返工 不了

行完返屋企。popo 想拉多一百幾十個，點解送頭？

一

濕曬 行完返屋企沖涼瞓

成身汗臭緊係返屋企沖涼啦

成身濕哂，回家沖涼

交通警沿幫手截車開路

不了
見到三毛帶風向post記得入去留負評＋不推文回覆

今日不了。PO慢慢等啦下

popo不了

支共真係無所不用其極

不了 聽日頭條 就係200萬人 怒吼

唔好中計

搵人記住今日會帶風向既睇下係咪popo鬼

唔嫌遠可去北角行去維園，宜家維園仲有位，冇爆到人。

pish

回家訓覺
不了

行完返緊屋企啦

唔好block，追蹤留負評

太多鬼

有撚幾百套gear 咩

大家早啲返屋企沖個涼唔好病親

如果最後淨係堵下路佢地又full gear就柒

不了
仆街對鞋濕到透

大量狗去緊上環 綠色衫

行完返屋企做冷氣軍師

不了，
我地和平過d 扮示威者既Popo鬼,
係呀，話緊你呀

不了

但暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

不了要返工

不了 今日咁大雨 個天叫大家今日休息呀

不了 逼下地鐵返屋企算

Be water 行完散

想打風咁，不了

不了
仆街mon post狗

勇敢的香港人
讓我們一起和理非一日吧

係cwb卡住左已經塞左2左鐘唔想去排走個條隊

呀蛇又想呃OT錢
三糧仲唔夠四狗糧咩？

今日一定要和理非

不了，等poop 谷下精

落大雨梗係返屋企

留返警犬自己淋雨啦

行完食緊野喇

行完就返去訓

行完返屋企涼冷氣lu，不了

今日全香港人要安全返屋企

落大雨，行完走人了

咁熱又落雨不了

吓，又話今日勇武話事既，我著晒tear做咩

成身濕晒，不了

唔好中黑警計

濕哂，想返，屋企

唔係邊有借口拉人

不了 聽日要返工

Go home and sleep

行完返去休息啦。不過我兩點出到銅鑼灣，而家都未入到維園。

落雨無tg聞

不了

行完返屋企訓，等老解聽日出動同宣布戒鹽

全世界望住你阿
不衝

有糧出既

落大雨仲想下場?

星期日 罷買日
去完維園好返屋企啦

P

約左警嫂， 今晚筆鳥

等佢地知咩叫做辛苦血汗錢囉
日日嘆冷氣放工叫雞呀喇

返屋企打個飛機聽日準時返工

不了 返屋企訓覺

睇 決定點去維園都係個辦法

筆鳥

831

落雨冇曬火，不了

好大雨，不了

Popo今晚谷精返屋企句排

咪就係，屌你啱啱喺現場po以為同緊成班popo講野

不了返屋企涼冷氣

斷佢OT

不了 番去開冷氣打機做廢青
唔係隻腳 變香港腳

大家行完天黑食個飯
番歸沖個熱水涼就大覺瞓啦

今日好在天降甘露，班狗警無咁易搞事。

push la diu

今日落雨不了

共產黨招數

就係要激死popo才是贏
所以不了

濕曬..不了

如何再搞事就等於黑警唔批遊行係無錯。

留名

落雨，不了

不了 維園交咗人 走了

有得班差佬淋雨啦,我哋返屋企食飯算啦

想我地中計？不了

勇你老母

濕哂 不了

塞撚左成日 不了

不了行到腳都斷

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

勇武少日la,勇左兩個月la

個身濕哂 不了

民陣冇遊行
去完維園就行去最方便ge地鐵站搭車啦

一早講明和理非嘅今日

啱啱諗住去金鐘搭車走， 發現漏咗個fd 係維園， 又要返去接佢了

正，可以mark 低邊啲係黑警

外國好多人支持香港,唔好中計

今日和理非

勇士出征時都有個集氣大會 而今日就係集氣大會

死中囯人收左錢想玩
不了

今日絕對要和理非 等政府無位入

[唔好送頭呀]紅隧港島出口現車龍 上環有黑衣者籲「去中聯辦打招呼」

注意！

成身濕晒去乜鬼丫唉

呃納稅人出三糧仲唔滿足

push

剛剛中山公園清場落閘，大量防暴狗向中聯辦及中上環前進，各位萬事小心。
不被捕 不流血 不篤灰 不分化 不割蓆

不了
番龜撚貓

不了不了

不了
全隊有共識今日返屋企休息

今日之後大家有咩plan？討論下點升級行動，9月無限期三罷？

推 行完番屋企

咪去呀

不了 濕到成隻腳腫撚晒

想ot？

中山公園 全部封曬？

Pish 智取 不要送頭

訂左台打邊爐~,不了

人鬼殊途 不了

不了，返屋企繼續衝擊警嫂

等佢淋雨
射唔出

係塞哂 橋上面仲有防暴走出黎 岩岩967經過

我要訓覺

落晒雨咁其實警犬啲催淚彈仲用唔用到

推推

不了
行完返屋企訓

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Nope Not Today Popo

有乜好分化
自以為捉到鬼好醒？

不了 去中環撘車算

多謝唒，已block

返屋企啦

唔好送頭

所(｡ì _ í｡)(｡ì _ í｡)是了 去中環撘車算

大雨不了

On9先信

不了 返屋企沖涼訓覺

今日不了！

星期日 罷買日
去完維園好搵最方便ge地鐵站搭車返屋企啦

行到好攰, 返歸瞓覺算啦

行完緊係返屋企瞓覺

咁大雨 行完好閃啦

不了
明眼人一睇就知
唔知邊條撚屌遊行岩岩開始就出聲明 意圖重演6月9日既畫面

返屋企屌閪喇各位

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人

不了落大雨，返屋企涼冷氣啦

不了
去完返歸訓

對鞋濕晒 不了

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

翻屋企lu 今日沖擊真係後果自負

成身濕晒，饑寒交迫，bye

明明都冇遊行
啲人行去中環搭車返屋企之嘛

推
爭氣一次啦香港人

多謝
已block果3個樓主

TUI

推 做俾國際睇咋

濕到對腳敏感..行完返去好過..仲搞咩事

不了，濕撚哂

好彩今日冇遊行 又係罷買日啫
相信大家都會搭車返屋企

push ，到中環就散band

搞分化？

不了，落雨濕濕返屋企瞓啦

食屎啦 生滋

出呢個Post既人咩人態？贏都未贏就開始批鬥

大雨，不了

天已黑回家正好
行完就返屋企抖

眼瞓

唔會俾你賺OT錢

不了 濕哂

不了
唔該晒巴打
已經block撚晒佢地

食完返，入維園！

推 唔好中計

有精力可以番炮台山天后再黎過
300萬人和平集會已經係國際性大新聞，唔好比位狗賊入

推！

今日？不了

大家好醒

推 唔好比鬼帶風向

西環出哂防暴 速龍 明眼人都知有劇本

和理非一日

今日
不了

落雨不了

今日唔勇武啦 下次啦
和理非主場

不了
行完返屋企嘆冷氣

唔叫人去機場？

叫衝個隻係鬼

勿送頭呀手足

推！！

任何人衝既都係鬼（今日）

阿sir， 中聯辦你自己去喇。

不了，返去沖涼好過

不了，返屋企沖涼先

隊鞋好濕 不了
popo行埋我個份

不了，等九月睇下美國點先，大家沖個熱水唔好冷親保重身體

今日回家了

Tui

推你

淋到濕曬,集會完返屋企好過

比和理非出一日 好無

鬼打鬼正 慢慢玩

早啲返屋企
媽媽掛住你

雨，散

Be smart be water

今晚舞台交俾呀SIR同公安自己演落去,
收左錢都係演員,
演得專業D,
演得落力D,
唔係聽日4點冇野講

由得啲狗繼續淋雨啦

行完返屋企做廢青

人手置頂

翻屋企訓覺

今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

勿去中聯辦

呢台戲留返比阿sir自己演

邊個衝就要俾我屌屎眼
行到咁上下就返屋企嘆冷氣

返屋企沖涼

同我大大力推佢

回家了

留返畀班差佬自己做戲

呀SIR,
專業D啦, 中聯辦俾左錢架,
你地聽日4點冇野講點算好?

落雨濕曬 不了

出面好多 post 越夜越多

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

呀媽煮左飯

西環好多popo

樓主想帶風向分化？我完全冇叫人衝撃何妖老婆既意思，我意思係屌下鬼 用粗口屌人都叫搞事？

我之前先開過下面個post 明明係自己友都比你屈到咁 心灰

盡量避免衝突 不被捕 有咩事入機場集體接機！！！

保持清醒！

超多警車準備去西環捉人

No
散水 返屋企做廢青
唔好比狗仔成功入到圍

冇錯
今日唔衝

推，唔好送頭，今日係要比世界睇到我地係和理非

好撚伏

又開始好多人用雷射筆

推，和理非，一次

求下大家千奇千奇今日唔好勇武
一定一定一定要和理非, 行完就翻屋企
林鄭講過和平就會對話, D親中派屈我地係暴力份子
今日就係要和理非到底, 百幾二百萬人出去和平示威
睇政府同班撚樣PRO-BEIJING仲有咩可以屈落我地到

我哋今日要做和理非

由得班鬼自己玩

推！
今日係百分百和理非
popo慢慢淋雨咩重裝等喇傻西瓜

唔扮撞鬼 唔煽動人搞事邊有得呃OT

明知今日重兵
要搞都等下次
唔好送頭

睇落成十幾廿枝，應該好Q多鬼。

返歸食飯

係咪要交數 又搵人出黎煽動

輕鬆返屋企

下次先

順手block9佢地

D狗應該谷撚到就黎爆
阿sir頂唔住既自己埋牆角打個飛機冷靜下先啦

but liu

攰到乜咁 行完返去食好西好過
支持提議既人單拖去

係狗署門口嗌兩句之後我就趕住番屋企嗌

不了，濕尻晒

突發
西環要雨
大家集氣 淋濕班狗

明天返工不了

謝謝 不了

今日係曬馬

顯示民意喺咁大雨下都出來

手足行完就回家沖個熱水涼好好休息

置頂

不了 聽日要翻工

唔好玩鐳射筆啦，翻屋企食飯啦。

收皮啦popo
今日行完散水！

上哂gear又濕哂up住射唔出真係陰公豬

不了
行完返屋企涼冷氣

下雨不了

返屋企

一丨一丿丨丶一

班死賤種諗住又有得呃OT

落雨不了
聽日要返工不了

番屋企沖個靚涼先

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

你見咁多位淨係攞住把遮唔上gear，都唔好諗住開拖

和理非 行完返屋企

不了 留番比啲犬類自己慢慢玩

眼訓，不了

番屋企

和理非主場，行完就散，勿送頭

推
唔好俾popo有位入你呀
集完會好走啦
等佢地計劃自動失敗就搞掂

agree

人太多炸，11點散架啦

But liu

咪洗指意賺OT錢

今日 不了

不了行完就散！

同警嫂搞好過啦

走完記走囉

今日休息日，要衝自己衝，唔會救。

聽日join,今日好攰，又怕冷親

波叔決定派錢比義士!

不了 去維園坐下算

721 811 葉虎

我哋今晚返屋企做觀眾，睇黑警打武警！睇下武警食胡椒食大辣定中辣

不了 行完去同狗嫂3p

屌你老母多mon post狗到

推！！！不了

PUSH

今天不了

笑然左

散啦 唔好比鬼搞事

行完眼瞓 不了

求大家散水
真真正正和理非一次
就請試多一次和理非

想睇武警肛交黑警現場直播

返屋企沖熱水涼

啊媽煮咗我飯 不了

維園入面去到mtr入口用左3個半到4粒鐘

不了
好濕

要趕住返屋企除襪呀屌

不了，今晚涼冷氣喝啤酒唔好

留心聽留心聽

今日講撚到明勇武休息
仲叫人搞呢搞路
呢啲就真鬼啦

完左 快d返屋企食飯 好好休息
辛苦曬今日有份出黎遊行既巴絲

明眼人都知道唔會比人帶方向啦

小心

Popo 番屋企玩賓周啦！

聽日返工不了

不了

popo又想呃ot錢

港豬聽日要返工
同埋想涼冷氣
不了

我件衫濕撚哂
我都不了

成身濕L晒 返屋企沖涼

班popo開始急了

今日唔好衝，由班撚樣罰企啦

不了 返屋企飲湯

啲腳趾巢哂皮，
要返屋企換鞋。

申利，住沙頭角。

睇住佢地射唔出

可唔可以取消佢地會員資格?

今晚要佢地好撚失望

去完維園好返屋企啦

撞正尼排酒店房平 約左阿sir條女開房屌西

Popo今晚返屋企睇住自己老婆啦

block 左多好浮上水嘅Mon po dog

黑警想乞ot錢？

明眼人都知
行完大家食個飯早啲休息
等睇聽日記者會又作咩故仔

返屋企啦
淋左咁耐雨沖個靚涼好過

返屋企先 popo繼續開ot
速龍紮行馬無得出 警嫂就係咁偷食比人中出

已經回家了

返歸，不了

知咩事啦

唔好理佢地 好想睇popo嬲嬲豬個樣

就係唔搞啊 吹咩

推
引以為戒

返屋企食飯

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

屋企要人
不了

不了你班廢柴警犬慢慢等行完一日成身臭汗返屋企中

今日係勝利一役勇武和理非大合體事實證明勇武同和理係相輔相乘，各有自己崗位，缺一不可

約咗警嫂10點3p

翻去搞你老婆就差唔多

和理非日 要做番好個形象先呀！！

返屋企睇獨腳戲。

不了，開飯

對腳巢晒，不了

起咗佢底睇睇先

底褲都濕撚晒
不了

返屋企晾乾對腳先

Popo 收皮啦

行到好攰，不了

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

popo 不了

圍中聯辦、攻立法會、圍警署救手足，全部都係有勇有謀前線有理念ge象徵